連登仔不願面對，習近平同金正恩在大連舉行會晤

金正恩表示，今年3月以來，朝中友誼和朝鮮半島形勢都取得了富有意義的進展，這是我同總書記同志歷史性會晤的積極成果。在當前地區形勢快速發展的關鍵時期，我再次來到中國同總書記見面並通報情況，希望同中方加強戰略溝通和合作，推動朝中友誼深入發展，促進地區和平穩定

又話金仔唔show中國

好明顯係比左好多著數啦

金仔笑到咁

金仔：上次兩手空空黎見你，扮撚晒大支野以為自己好撚型，屌啦星，you know what the fuck i'm saying
今次撚完文在寅，遲下再date下侵仔，你條白痴雜仔今鋪仲係咪咁有guts扮大袋？挑！咪又係即刻成隻奶共狗咁，奶我北韓共產黨呀契弟！

侵侵俾習金玩弄啦

lm 待bin

又贏

炒車未

唔係打哂飛機話北韓事件中國無份架咩

都係睇中國有乜著數比佢，仲要習帝離開北京見佢咁大牌，萬一北京有事發生，習帝返唔到去點算

留名等睇侵仔同金仔黎緊開會笑鳩今次同包包見面係撚鳩包包

人地就係知道支那係飛機強國
特登去借飛機

五毛又唔識分莊閒 兩次拜訪都係無啦啦嚟
金仔當左中國係佢屋企
邊個主邊個客 好明顯啦

金仔話唔見習近平
新華社：中國或成最大贏家
連登仔：中國又贏

金仔見左習近平
新華社：中國或成最大贏家
連登仔：中國又贏

為反而反

習習近平想趕川普前見金正恩 北韓拒絕：川金會比較重要

睇下6日前依個post
樓豬加個班頁1 柒頭 炒撚曬車 潛撚曬水

得啦，知啦，習種同金三世見面統治全世界啦，快d加入解放軍建立大東亞共贏圈

只係見到連登仔見侵有動作就j出血
見中國郁又無視
根本上金仔先係贏家

連登仔先係最大贏家